中共打壓新疆，幫美國化敵為友，中國化友為敵

美國一向得罪伊斯蘭世界，好多伊斯蘭人都唔妥美國，向歐美發動恐襲，中國坐擁漁翁之利，connect伊斯蘭世界。

但中國搞新疆，美國用人權法譴責中國在新疆的反伊斯蘭活動，顯示中國對伊斯蘭敵視比美國更大。而且古蘭經話，無神論是伊斯蘭第一大敵人，而非基督宗教徒。

中共搞搞伊斯蘭，完全幫美國化敵為友，islam and United States connected。
中國就化友為敵，向十幾億伊斯蘭人宣布敵對關係。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

只有一個方法可以有效打擊藍屍

但個班濕鳩伊斯蘭國家其實全撚部唔敢出聲

一帶一路，本身就要經過好多伊斯蘭國家，涉及大量以伊斯蘭為主的國家。

今次中國咁對新疆伊斯蘭，化友為敵，相信一帶一路好快泡湯。

停反美，拒絕與中國一帶一路合作，已經玩完中國啦。

再唔係玩盡些，繼續表面與中國一帶一路合作。
基建落成後，向中國貨抽重關稅，向中國人抽邊境稅。仲死。

可以搞文宣，宣傳比伊斯蘭教啲人

Yup
This is a great idea

類似咁

Who are the biggest enemy of Islam ?
Think seriously.
United States, Europe or Atheist China ?

Think about islam believer in Xinjiang
Think about anti-extradition protest in Hong Kong
Think about how United States want to protect these islam people in Xinjiang

Please be remind that,
At least the west and US believe God.
China is an atheist country, they reject god.
Do Atheist moral ?
You can Listen Hong Kong voice, listen Xinjiang voice

但班中東狗仍然會將歐美當做頭號大敵
因為西方既價值觀係到侵蝕緊佢地
而且幾乎係人都知支那暗中有技術提供比佢地
剩係睇伊朗同屎為都知

咁支那會好快玩死自己：
1 支那在新疆，明確表明對伊斯蘭教的敵視。
2 教義上，無神論是伊斯蘭最大敵人。除非中共在憲法層面上明確放棄無神論，至少改為不可知論或自然神論，否則伊斯蘭國家的槍口隨時由美轉向中國。
3 更可能係拿左中國技術後，槍口就從美國轉向中國。

唔好同伊斯蘭扯上關係為妙...

理據呢？

只要搞亂中共同大陸，乜都要connect

其實中共如果在憲法上放棄無神論，伊斯蘭就會敵視返美國。

但問題係中共堅持左咁多十年的無神論，會唔會肯放棄。

你知中共最敵視宗教。

其實放棄左無神論，中共可以connect 歐美，也能connect伊斯蘭。
不過中共係傻的，為左無神論的信念，可以讓自己與世界為敵。

再玩盡啲
借支那筆大數賴帳唔還

仲要向世界講明，因為抗議中國打壓伊斯蘭，抗議中共宣揚無神論思想，所以決定唔還錢俾中國

唔會，中共如果變就唔會搞到香港咁

佢地怕宗教力量，佢地知道宗教個精神力量比起任何野都強大，點解佢地要壓法輪功就係咁解

其實西藏同新疆真係要connect下，幫佢地係大陸反攻，香港又亂，目標燒鳩中共後欄

但一直唔覺得伊斯蘭有點對付中國

事實上聽講基基地下教會之類

已經喺農村地方發展得幾大

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

佢就係太怕宗教力量，先被宗教搞佢。

你中共既然怕宗教力量，應該就係對宗教採取尊重態度，然後敬而遠之（即持不可知論或自然神論、宗教中立、不肯定也不否定宗教），而非採用否定宗教（推廣無神論）和打壓宗教的政策。